碌鳩已漸痕👺😈

銀行提現金 一千蚊💵

有冇師兄今日都鳩痕🤤？